林鄭手段

透過所謂對話平台拖延

她一早已跟警隊協議好
跟本佢反對成立獨立調查委員會既理由極不充分

依家又唔夠票彈劾佢 佢正濫用權力 利用制度暴力把香港拖進深淵

現唯希望自由黨及一眾較間派議員圍剿政府
迫佢下台！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

警隊大晒呀？

要顧及佢地情？

監警會係
冇調查權
冇調查權
冇調查權

投訴警察課 是內部編制 自己人查自己人

警監會只能被動地把個案踢返投訴課跟進。

我地需要像ICAC 一樣的獨立調查機構！！

林鄭每月仲出緊40萬糧，係市民交既稅！！！

要幾多票先可以否決林奠? 有民建聯係咪唔會有可能

林鄭話唔係冇回應

係一個訴求都不同意！

連徹回咁簡單 佢仲想話 停止修例即係回應左。
留意一下佢冇話兩者係一樣的！